iphone11 舊電得翻 89%

明明用得好正常，一日叉一次，我都唔知自己點用可以用到舊電咁撚樣

利申: 啱啱過咗保養

叉緊電盡量唔好用電話

換電都係兩三百蚊姐

我都係89%用左一年，真係好渣

之前6s+用左三年先8x%走去換電

到頂唔順咪去換，過保都係$549姐

我xr出個年12月買
90%

成日一路叉電一路打機

我一個月前都係咁
部11上年11月買,上個月舊電跌到90%
之後發現咗逢係開省電模式同電池少過30%先叉電就會出事

想知啲人點可以用幾年keep 到 90% 以上

改咗習慣之後就無再跌過
之前可以3日跌1%

我已經儘量唔會少過20%先叉電

apple care ?

出嗰陣買 而家94%

我係95% 之後 兩三日就直線下跌

試下35-40就叉

換12 pro max啦

我都係11
岩岩用左1年 89%

Apple care唔係少過80先可以免費換咩？

我都係11 上年九月買 同你一樣89% 有apple Care

11pro 99%

你有加錢買？我都係上年9月買，啱啱過咗兩日

XS Max 仲係90%

唔好叉住電黎用 就唔會死得咁快

同埋唔好成日用到低過20% 先黎充電

30%幾好充了

有 啱啱check咗80%先有得換

我有個fd 6s仲keep 到90%

我7+用咗3年多 82%

好撚癲

電話台第一守則：窮撚唔好用iphone

部iphone x 仲有92% 但係開始有d倒水

7，第一次89%電池特價果年換左，依家86%，又想換，
諗緊淘電池$100蚊內自己換，定去apple換$549

係咪11舊電有問題咁多人89%
我自己89%之後幾個月無跌

買 12

我部xs都仲有91%
利申成日叉電打機

有咩所謂，低電咪比幾舊水換
叉個電都又乜又柒
不如唔好拆盒黎去供奉

咁你問題

我部xs用咗一年多啲就已經87%

舊電66% 仲用緊新款機睇唔啱，仲用到就用住先

我嗰部xs岩岩2年83%

你大我啊？

你一年89%，都係兩年換一次電姐

ProMax
用咗差唔多一年淨返93%
10月中過保養
諗緊過保養前係咪應該拎去搞下佢

我7plus得番70%

去換apple換電會唔會洗左機

同你一樣

11 pro 97%

真係淨係用嚟聽電話
完全唔打機 極少上社交網站

11 90%

87%先啱

iphone x 用左就快3年...得返85%

第一日就買, 依家96%

ipx 89%

我好似都係
幾多先包保養

換電啦

部機d野應該back up去邊先再去換電

想問有冇人知 換電換幾耐 係咪可以即日拎得番？

7得返75%

se2買咗四個幾月已經95%

88%

用左10個月
99%

Apple話標準係2年80%，一年89%都差唔多
你cycle多就跌得快，正常

11 88%

Xmax用兩年得返81%表示啲電倒緊水

75%
iPhone 8plus

Xs 仲有91%

點做到75%

7 plus得返80%用咗3年咋

吹大左喇3日跌1% 咁你同放係度唔用有咩分別

11 仲有92%

8plus 85%開心使用中

最好係keep住電量40-80%

我APPLE WATCH第三代一出果日就買，用咗3年仲有98%

Xs 年半得返84

99% 你唔打機唔用social media ?

其實50%就叉會長命啲

盡量唔好用部電話

11 pro,差幾日到一年，見到呢個post即去睇下，88%,趁呢幾日玩到佢below 80%先

無電話用呢下死

7 plus我覺得還好啦 都成3年

邊到睇度 想睇下se 粒電廢未

即日攞唔翻咩？

沒左打機習慣
一日on screen 平均10個鐘
純粹係習慣好
我唔會經常低電到高低
99% time 40-80%

半年跌到落95

XR 用咗年半 93%
極少邊叉電邊用，又少打機

我都係啱啱check下先知
呢度有無人低過我

換要比幾多錢

免費

我舊電奉獻畀晒畀連登

Setting> Battery > battery health

盡量將電量保持喺20%-80%

經常維持低電量/高電量 對電池無咁好，反而充住電用就唔關事。

但之前睇仲有84% 唔知幾時無啦啦變咗80%

屌，上年10月買嘅11得翻88%
仲有一星期過保點可以刷到低過80 %

11用左一年一星期
99%

講緊電池壽命

同你一樣保養有得換電？

我差唔多日日都叉住電講電話

我都係89%
一定用到個位數%先叉電，叉住電睇片打機
不過我預咗到時到候舊電變得太虧就用幾百蚊換電
唔想為咗幾百蚊舊電搞到自己唔可以隨時隨地用電話，計住度住

咁都叫好正常使用?

same
但應該冇機會
好難drop 10% capacity
我以為90% below就可以換

出個時買，依家94%
利申：叉電時都會一直打機

仲係100%
信唔信得過架

11pro 得返85%
保養期內幾多%先免費換

Ipx 得返79%, 朝早一抆電我就用省電mode

XS 用左2年仲有89%
星期三去換電希望可以即日攞

1月買 91％。。。

點用我一出買都92了

一出就買
仲係100%

我日日都係below20%先叉電 邊打機 邊傾電話 邊播歌 玩左一年半先跌到89%

11 ，未夠一年88%

話時話保養期內點先換到電

7+ 一出買 73%

99% 堅定流 你部電話用嚟擺？

我個部xr一出就買咗 以加92% 可能你叉電習慣唔好

Cls

一年 89%

我xr 上年10月買仲有93

xs max 仲有 92%
諗住好殘, 點知你地用得仲勁

利申, 一日charge 2-3次, 有得charge 就charge
夜晚charge 過夜

iphone 11 pro max , 12月買，仲係100%

我仲係100%，出左無幾耐就買

一年用 10%, 如果係成日用嘅話好正常. 而且 80 - 90% 通常冇跌得咁快.

點樣先跌得快啲
年頭82%到而家
12月過apple care
要落到80%先可以免費換

2018年1月買 iPhone 8
88%
返工會差住
然後訓覺又會差住
不過差果陣又無乜用

低過80

18年11月 XS MAX 97%

ip8顯係仲有91% 但一定唔準，實際可能得返80%

睇有冇touch id先

有機會, 之前特價換電, 舊機試過洗晒

ching iphone幾

我夜晚比較多noti 所以部電話會成日著mon 唔知關唔關事

你都話舊電
新電先有 100%

痴線，用唔用到三個鐘

但換電係咪會洗機？

會差住電打機
但平時唔會kill apps 同唔會極低電量先差電

用左兩年90%

XS出嗰陣時買而家淨返77%

x as well
85%

想知有冇人可以頂得順低過70%

66% cls ching iphone 幾錢

我都係iphone11
97%

夠期都換電話啦
乜撚都就住就住不如唔好用

出個時買 仲係100%

幾

省電mod叉電係咪唔好？

我xs 得返81%

換電咪得

唔充到100%會長壽啲 (80%左右就好啦)
不過其實大部份時間換機快過要換電 所以唔洗驚啦

80%先有得換

抵啦

低你1%

即係長差好？

11 pro, 96%
無就住用

唔係咁計架喎 佢跌到某個%會唔再顯示 但係佢自己舊電會越嚟越廢 所以其實個%耐左或者過左apple care已經冇咩意義

以前睇報紙話唔好俾佢無電到熄機,最傷電
最好唔好成日走去叉佢
咁邏輯上以為1-10%先叉實無死
一直都係咁
原來錯

SE1 32gb 一出買,好多年, 87％正常？

7plus一出就買

唔好用無線差
我x 買完頭一個月用無線 部機跌到90

我部7畀咗我阿媽，66%不開心使用中
舊電用到30%就瀑布式用電，30%只可以捱10分鐘倒

佢等緊我出12讓部11畀佢，不過我部11都得返89%

我都差唔多 依家88%

2.75年 81%
iphone8

好似好多人iphone 11都係 89%

睇住啲供奉撚又20%又80%好好笑
一兩年幾百蚊換電都唔捨得
買部兩三千an機算吧啦

係咪唔主張叉過夜

iPhone X 得翻79

85% 一出即買 iPhone 11黎講應該冇人可以低過我? 我幾代iphone d 電都係比起平常人快勁多收皮 完全唔知我自己用電話有咩問題

尋日去左換 個半鐘拎得啦

大家有無kill apps既習慣?

今年2月用到呢加99% 算快定慢

睇返樓下啲巴打話要低過80先有
點刷

我一出即買,到而家98

11跌倒91就唔識跌

iphone 11 買左9個月左右 91%

8 有3年，78%

6S得返76% 出一個鐘街如果keep住打機可以由100%跌到30%

iPhone 11 入手9個月左右 96%

91%

到時部11換電先俾老母用
我覺得值

我仲有91

慢到系咁

8+三年77%

我都係出嗰陣買，依家92
仲有一年apple care

我已經養成差電習慣, 30%前就要差, 一到100%就即刻停, 差緊電盡量唔用, 同埋唔用電腦差, 慢到嘔

1年 94%

點keep

xr年半89%

我都係iphone11 舊電又係淨返89% btw我平時好鍾意叉住電用電話

唔通頭一水有問題

用左部se2三個月
已經跌到95%

我都唔知wo
都係盡量唔好差住電用, 唔好2x%先差電

IPX 一出個陣買 都依家都仲有89%
再戰三年都仲得呀

第一日買⋯87%

XR用咗年半
日日用10個鐘
充電照打機
都仲有94%

我都係

上年11月買用到得返92%
不過平時用得衰成日用到10幾%先叉，又叉住打機

曬鳩氣喇根本唔需要錫住舊電叉

咁多年用Apple 手機，只要唔滿基本我都會叉，長期叉住打機睇劇，晚晚叉住過夜，完全冇問題

除非你話你部手機用五年以上，否則根本唔需要錫住舊電

x 95%
但係已經覺得倒水

se2用咗4個月得返96%

一模一樣 一日三叉僅僅頂到

你都on L 9，電話買嚟唔用把撚咩，你不如話永遠唔好用電話咁電池就keep住100%啦7頭

無線差會差到舊電好熱
熱對電唔好

四月買SE而家得返93

iPhone X 3年85%

78% iphone6+

明明早排睇都仲有97%、琴日一睇跌到得91%
點解會咁
利申 用左啱啱好一年，長開慳電模式、電量20%左右就叉電(叉過夜)

出嗰陣買 依家86

利申pro

I phone8用左2年 86%

咁就仆街了

上年八月底買XR，仲有92%

我用咗一年94%

Iphone7
78%
等緊12 on button touchid狗衝

89%有咩問題

11出就買用到宜家 99%

88% 玩傳說睇戲都會差住電，唔會理咩野邊用邊玩唔好

係

最好買咗返嚟唔好用, 咁你10年之後打開佢一樣咁新

之前IOS13 放電已經抵消哂你哋點樣保養舊電啦

盡做保養咪算,唔好強求
apple 更新版本柒咗都係得個道歉架咋

11 唔夠1年 89%

正常, 唔係點解要你買Apple care / 新機

我估係假 好快跌咗去91% 但之後用咗成年都重係91% 冇跌過

我換第二粒電都79了

Iphone7 用左3年 得返75%

我都係 得返80%
但用xr年幾又冇事

我87%
早兩日換咗

我都係91,唔通xr 舊電勁d

8plus 三年幾83%

兩個禮拜前睇91 依家已經89

我86%好少差住電玩，唔知佢做乜，以為啲機好襟用，部iphone6仲襟過11

一岀即買 依家得返87%

收返入個盒到唔好用就最好

我舊年七月先買已經得返88%

我都係，而且未feel 倒佢倒水，想換電都冇藉口

諗住遲下換電用多兩年

我都係87，仲有一個月到期
有冇方法可以快速炸乾舊電

仲要冇乜點變慢
三年幾算係咁

Sorly 我好粗用😂 平時唔打機 係上網search嘢傾計咁先用手機
iphone6嚟 三個鐘勉強得 不過成日返工放低部手機冇用 拎返起少左幾十%
之前冇更新ios一直冇太留意舊電用成點問題都唔大 一個月前突然醒起更新 部機即刻啲電消得超快但諗到新機就出就諗住等埋先 之前一直冇換係因為唔慣大機 嚟緊12有細機可能換了 而且部機就快要棄 換電都唔抵
但更新前三個鐘絕對用到ios燒電

11pro max仲有93 買左apple care
希望2年內低過80就去換電

試下講叉電唔好講充電

一出就買11 半個月前100%
而家仲有99%
平時長開省電模式
叉緊電個陣唔會用 唔知關唔關事

92
Ip11
仲有十幾日就一年

咪係囉真係好過份，加上戴口罩face ID 都冇用，基本上真係唔願換機

可能 我係第一水 xr

Se用咗就來4年 83%

淘寶電池同買炸彈有咩分別

我得翻92%
明明用得一年都冇

咁樣搞法寧願一年俾多幾百隨心用

我要Touch id!!!!

仆街我用左三年已經75% 呢排用電腦叉仲倒扣

不孝子 買12 俾啊媽啦

XS 1年半 84%

Xs max 用左兩年都係92%

X 得返78% 出行唔帶差電搭完車都就快收皮

街

依啲就係用家問題囉
正常使用

11就嚟用咗一年仲係98%

出11個陣買左xs 同你一樣85%
極少打機 有陣邊叉邊用 唔知點解1年就得返85

XS Max一出買 唔打機 100% 日日用

11 pro max

91% xs max
有咩所謂阿 無電咪叉電囉 低過60%健康度以下既人都係咁用啦

唔係好你幾多都有89%

買左兩日？

第一日出就買

驚唔驚漏電電死

換電洗唔洗bakcup?

pin鳩你自己留言啦屌你老母 哂鳩哂我d時間入黎

XR 一出就買，依家90%

Xs 82% 出一晚街就無晒
諗緊換唔換好

x 80%

我部11 iOS 13.6都係近呢個月啲電開始唔襟用，仲有90% 應該唔會咁倒水掛，宜家開始要帶返尿袋出街

感覺都仲好耐用

我7plus用咗3年幾90%

係咁架啦，但iphone個殼夠硬，應該安全過d尿袋&風扇仔。

唔好理D人話咩平時要點用電對舊電好啦
出力咁用, 換電都係幾舊水

唔會

8+ 得返75%

11 88
夠一日，打埋機啱啱夠

我都係一出就開始用 一樣89%

佢咪想講個半鐘冇電話用會死

6s 得返79

仲有70幾% 小事啦

8+一出就買 81%
點用先會倒得咁快
關唔關冇叉爆100%事？

差電熄機係咪好啲？

點用我停產前出X 依家94%

xsmax 2年 機 電池健康94%

on9,我仲用緊xs mAx,都2年舊電仲係95%
我部機長插叉電長打機
擺明唔係長插先有野

Iphone11pro買左一年未夠得返85%

屌我89

below 80% 有得換機?

76%
除咗電去得有啲快之外
都無咩問題
仲係好順

屌 我88

same
11pro 得返85

即係唔開得慳電模式差電
定連慳電模式都唔用得

我65%，仲可以勉強唔帶尿袋出街，但成日1%吊住條命返屋企，巴打你點生存

我部ip8用咗3年都係89%

部電話我老母的
佢早幾日都轉咗新機啦

11 pro 就嚟一年，97%，換舊電再玩多年

11發售第一日攞機，已經87

打機本身都熱仲要叉住打 冇計㗎喎

Same 87%

長用長叉電 ， 每日至小8個鐘

11

1.平時唔好開省電模式(任何情況
2.唔可以低過30%叉電

又係iPhone 11 上年11月買 又係得翻89%

講電話用好少電, 連mon都唔著
差住黎燒CPU先最傷電

有冇巴打知去蘋果換電要比幾錢？

11pro max岩岩一年，得番88%

官網有寫

成年前開始粗用 想住趁有applecare整到去換電
點知去到91%之後跌都唔跌下

我成日都開

上一部6 用2年幾得翻75%
官方百幾蚊嗰時換咗電留黎做spare

巴打可唔可以講多少少
點解唔好開慳電mode?

iPhone 11 得返83%

x 79都未換，你嘈咩姐

弱弱一問ipad有冇得睇？

俾錢換電唔係問題
問題係去換既電都係擺左係度一段時間既電，換完都好快又跌過
呢個先係最大問題

保養期內有冇話低過幾多%先可以換

下下叉到100%
用又用到幾%先叉

Iphone 11 開售第二日買 而家96%
一開始四日一差
而家兩日一差
唔打機，極少量信息要覆
多數都剩係睇連登同ig
Youtube都唔會用手機睇

真 洗鬼錫住舊電咩

Pro Max，11月出機，仲係100%

8+仲平3xx , 又可以玩多3年

未過保要低過80%先免費？

用左成年都100%係咪部機壞撚左

我12月買 而家舊電98%
我長期開慳電模式 但好少低過30%先叉
我諗最大影響可能係唔好等到超少電先叉

Xr一出就買仲有97%

我xs max叉住電嚟用95%
好明顯就係長叉襟好多啦傻西

77% iphone x 中午1點就得番30%

其實用鋰電真係唔好用完先差電
我自己係50左右就差
有時70幾都會差電
同埋幾個月一次放晒啲電等佢校正個電量

同11
apple care 29/9 到期

11 啱過保 88%

Se2一出就買仲係100%

拎去換電係咪即日拎得返

iphone x, 84%

XS用左一年87%

Iphone 11 day one買
依家仲有95％

原來唔係得我一個咁樣
上年9月買11 pro而家得返88%
對上一部ip7用左3年先去到89%....

X 73%

11 day1買 84%

11 pro 用左一年，88%
跌到幾多先換好

乜鋰電池仲有 校正 呢樣野架咩？

我都係29/9到期 仲有93%

11 pro 得翻84%

11promax 87% 昨日保養過期

11pro max 用左一年，得返98%

成日一路叉一路用喎

上年10月買90%

咁電話買黎jm9

翻新機？

出果陣買 呢加仲係89%

8plus

上年12月買 11promax 而家得番90%。

間唔中打下機 都頂到一日既

你𠰴用咪唔跌

想問長開慳電模式會唔會有影響

一過保養就跌到70

8一出就買，82%

淘寶啦

xs day1 機用到呢家仲有85

低過80先可以係保養期換
得番十幾日
點用到79%

iPhone 8 用咗差唔多三年。78%
啲電倒水咁快

我公司部xr比左我用一年
每星期用一分鐘左右
都跌到99%

舊電 呢2個月開始死
個個星期都少左1%健康度
但仲有92% 聽日就過保
可唔可以免費換

我都係iPhone 11 1年89%
但係我早幾個禮拜趁未過保養用部舊機拎去genius bar換咗部service unit
而家100%

咁抵你啦

用咩藉口

冇藉口

88% 仲有半個月
apple計晒數

早年鋰電池流行嘅時候話冇memory effect
所以唔使Calibrate
但近年有啲研究又話有

但佢話11pro max 用左一年，仲有98%喎

11 聽日冇保
仲有92

7plus 80%

我部iPhone 11得番86%

跟台買架

用尿袋最傷舊電

咁耐都係100%

如果換電,電話裏邊嘅嘢係咪會冇晒?

11 差幾日1年
96%
唔算成日打機 長開省電模式同好少低過20先叉

x 79%

關撚事
叉住又搞到部機好熱就關事喇

iPhone X ，官塘換咗電，正常囉用一日

用左1年 得返90%

11 pro一出即買，到而家都係99%，可能我唔打機同無線叉

我iPhone X 82

Xs 91%
不過佢應該唔準
成日打機打到部機發熱,同埋叉住打機

XS Max 第一水

咪係 買黎就係用架啦 自己方便咪得 用又就住就住咁都唔知電話係工具定你係工具

Xs 85%

Iphone11 86%

Xs 81%